﻿001	なぜだ…!!<br>お前は忘れてしまったのか…？<br>人間が、俺たちに何をしたのか…!!	VO_tanba.tanba_sys_0021
002	…お前は…!!	VO_tanba.tanba_sys_0018
003	…俺は<br>…忘れることなどできぬ!!
004	いつかあいつも…<br>化けの皮が剥がれる日が…!!	VO_tanba.tanba_battle_0019
005	…どうしたのかネ？	VO_ogre.ogre_battle_0019
006	…本当にこのまま和睦を結ぶつもりか？	VO_tanba.tanba_sys_0001
007	ここで、まだ争うのが得策だと思うかネ？<br>感情のまま、疲弊していくのが<br>種の為だと、ヌシは思うカ？	VO_ogre.ogre_battle_0002
008	…思わない<br>だが、人間と手を組むのは…
009	儂とて、人間を心底信用したわけではなイ<br>だが…この取引は理にかなっている…<br>それだけのことサ	VO_ogre.ogre_battle_0001
010	…………
011	どこヘ？	VO_ogre.ogre_battle_0002
012	カエデの真意を確かめに	VO_tanba.tanba_sys_0016
013	カエデの覚悟は見ただろウ？<br>あれが、真意ヨ	VO_ogre.ogre_battle_0019
014	…だが
015	ヌシの軽率な行動が、争いを<br>再び引き起こすかもしれぬのだゾ<br>…それでもなお、行くというカ？	VO_ogre.ogre_battle_0020
016	…………
017	浅慮、浅慮…<br>どうやら、まだ視野が狭いままと見えル	VO_ogre.ogre_battle_0002
018	…しかし<br>カエデが…	VO_tanba.tanba_sys_0027
019	いつまで甘えていル!!	VO_ogre.ogre_battle_0001
020	…………！
021	あのコウガとかいう人間ですら、<br>前を向く為の決断をしたというのに<br>…ヌシはどうダ？	VO_ogre.ogre_battle_0020
022	妹に固執し、過去に固執し、憎しみを抱え<br>ただ俯いているまま…ヌシだけが<br>立ち止まっていることになぜ気づかヌ？
023	俺は…!!	VO_tanba.tanba_sys_0001
024	カエデは前を向き、自らの覚悟を見せタ<br>ヌシは…どうなのダ？	VO_ogre.ogre_battle_0002
025	俺は…………
026	浅慮、浅慮<br>カエデも…今のヌシを見たらどう思うかネ	VO_ogre.ogre_battle_0020
027	…………!!
028	俺は…立ち止まりなどしない	VO_tanba.tanba_sys_0016
029	――さア<br>これもまた布石…
030	タンバ…ヌシがどう動くのか<br>ゆっくりと見せてもらうゾ――	VO_ogre.ogre_battle_0001
